廚師偷名牌鞋自瀆 女事主損失4.3萬

【本報訊】居於馬灣村屋的25歲女子，常將名貴高跟鞋放在屋外鞋櫃，數月間先後發現5對總值4.3萬元的鞋不翼而飛，其中一對更是Valentino高跟鞋。她和家人遂加裝大閘和閉路電視，發現鞋癡出沒，最終鄰居發現鞋癡於附近徘徊而報警。鞋癡承認偷鞋以供他自瀆，完事後將鞋棄掉。

包括Valentino高跟鞋
在工廠食堂任職廚師兼且是太子爺的被告顏志軒（26歲）昨在區院承認4項爆竊罪，指他去年1至8月期間，四度在事主的住所梯間偷走5對女裝鞋。辯方求情表示，被告已預備支票賠償予事主。法官要求索取被告的心理、精神、社會服務令及感化報告，押後判刑至7月11日，其間准被告擔保。
案情指事主陳靉彤前年12月發現紅色Valentino高跟鞋失蹤，她不以為然，但3個月後再有4對鞋不見了，她認定有人偷鞋，遂於公用梯間安裝閉路電視。至去年3月20日晚，陳聽到屋外狗吠，開門赫然發現被告站在鞋櫃，被告即時逃跑，陳因太驚沒追上前。閉路電視拍到被告曾搜索鞋櫃，家人決定在梯間安裝大閘。
至8月7日晚上，鄰居發現被告形迹可疑，並伸手試圖打開梯間大閘，鄰居即上前攔截及報警。被告被捕後承認偷鞋用來自瀆，3月時兩度上門搜鞋櫃，但因沒發現心儀鞋款故沒犯案，而他去年初所偷的鞋已扔掉。
案件編號：DCCC91/17
■記者黃幗慧、歐陽聯發

皮鞋仔

皮鞋點自瀆

劣𨶙

陳靉彤
罰抄點算

陳雲愛彤

個字點讀

奇雲道爾（26歲）

我識佢 佢有上開連登 名就唔開
不過個名有一個😍符號

D人變撚態架喎,咁都J得落,係都搞條女算啦

X 初龍😍？